其實仲有冇巴打玩爐石

隻game邚似好耐之前有，突然間想玩翻，有冇巴打仲有玩 加個fd

唔係不嬲都有個post架咩

係呀
仲出左新包大把人玩